死入來啦，我今日生日呀屌你！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月3日「香港需要的是革命」

快撚啲幫你老母執骨啦

生日快樂

人越大越對節日無感覺，生日咪又係咁過。

btw 生日快樂。

多謝各位巴打

拉

起底喇on9仔
覆覆覆覆你老母條屍咩

已封鎖會員 - Mr.Mean
五毛又開始周圍屌人老母了